分手？唔分手？

當另一半唔信你 即使影埋相比佢睇都要發癲鬧鳩你
一唔見面就好似得罪佢
放假例牌要預留成日比佢咁 約左朋友就躁鳩你
又要講啲好難聽既說話
你會點揀

分啦

答案都好明顯 你自己都知

因為感情...

佢咁樣已經冇當依段係感情啦

成日同自己講佢會變好 確實變好一排
一兩個月又打回原型一陣

講d唔講d
好人好姐點會突然間影哂相都唔信你
之前做過乜刺激到人又唔講

我唔約朋友時 佢對我好好
一有異性朋友就發癲
利申：有男有女一班人

之前同個Fd出過去
後期佢發現隔多一排已經斷曬聯絡
但佢依家仲覺得我仲有聯絡
見到有異性朋友就發癲
佢之前衰過一獲 仲嚴重過我
我只係出左個街

溝通過未？

佢U Grad?

各自生活方式夾唔到
你忍到一世咪繼續囉
搞唔掂就果斷分
無謂三五七年後又頂唔住啦

傾過下架啦
但佢比較小朋友
我本身都算多朋友
依家只係間中約下
佢都唔爽

你絲?
條仔好似好chur

算係

好似我之前咁
你應該同佢唔同學校?
同埋條仔應該好痴身

身邊朋友都叫我算
我只係執著緊佢會變好會改
已經幾年了

係呀 絲

有無咩原因搞到佢咁

中同 佢大過我
以前唔痴身的 係依兩年痴多左

早個排嘈到分手邊緣 同左個異性出去
佢就咁

旁觀者實叫你分手 最後都係睇你捨唔捨得
可以試下同佢傾下 或者間唔中講啲sweet嘅嘢氹下佢

我對另一半其實都同你個佬差唔多
不過無咁纏繞
真心盡改都改唔到好多
結果對方死忍左好耐好耐唔只幾年
最後就...

有無做其他嘢先
如果係咁又無講佢知好難怪
心裏面一定有條刺
除非你話一齊幾年佢一直都係咁
可能你無做啲咩
但係我覺得嘈交係一段感情幾脆弱嘅時候
如果真係係暪住佢唯有依家補救下
同佢deep talk一次又好咩都好
如果你真係想繼續同佢行落去

你呃佢？

早排仲好地地 個陣都算Sweet
早幾日約完朋友就黎料

依家就係睇我捨唔捨得 斷唔斷到
但一齊左都算耐 感情好深 真係好難斷
曾經應成過我改唔講難聽說話 兩年冇講 今日破左功
躁到我講不如分手算 佢話好
但家下佢好似冇咩事發生咁...（未和好番但講野似仲一齊緊）

睇到你話分手邊緣嗰陣約異性朋友 如果係單獨嘅話你就唔抵幫了

係出去食飯 睇左次戲 但真係咩都冇做
個異性係好耐前有過下野 好多年前
次次嘈交都要我氹佢搵佢 邊個錯都係
結果佢意識到我真係要走先會黎氹番我 錫番我

算係掛 佢後期睇我電話自己發現

但我會咁都係因為佢綠過我一次

佢綠你你都仲可以繼續同佢一齊... 我唔識講了

咩事 有男朋友仲單獨同異性睇戲？

個陣散左兩星期 佢氹番我 又應成乜乜柒柒
我心軟 一齊番一年後先變 到依家就間中好間中差

我都唔知咩事

喂也 唔應該啦下話

都翻唔到轉頭了

好想知佢點樣諗 會唔會對佢嚟講佢好需要你 但係你又唔知

不如樓豬都係好似你個名咁啦
你男友俾帽你就代表你可以做啲咁既事咩？一係分手一係講清楚啦。同另一個人去睇戲算點？互相傷害？

你女朋友好似我 哈哈

有事情未搞掂
到時頂唔順結埋婚都會離
不過你牌面寫到咁出
答案你一早就知
唔捨得一定會有
我就唔想大家傷落去所以會好決斷

Sorry 你男朋友好似我至啱

我真係唔知 佢會話想同我有將來 會話改曬以前啲壞習慣
照顧番我 唔會再比我辛苦

個下係

其實根本發現佢男友派帽就要分，我覺得樓豬為咗報復做咗自己最憎既事

咁要分開兩件事講
可能你覺得時間好耐 無問題
但將心比己如果佢同你嘈交之後瞞住你搵第二個女仔食飯睇戲
你又係咪真係可以完全唔care覺得佢兩個無嘢？
佢嘈交有錯唔肯認錯佢都好有問題
但見你哋都行咗咁耐
覺得不如嚟個大攤牌大和解
可以嘅話開開心心行落去啦
祝幸福

我絲你講似邊個

係囉ching

塞完佢入阿媽個窿再通一通佢，塞入d！

我會諗 講分手佢會好唔開心 狂飲酒
佢今年又要好黑...

咁樣真係無意思架，直接分啦，拖嚟唔知做乜由嗰陣開始根本已經變咗質，互信一破裂咗就好難再修補，而且你搞到咁我覺得好返都會有下一鑊

樓主幾大
應該分手收場，過來人
我巴

係... 所以依家我已經冇咩資格講番轉頭 只不過我冇佢咁嚴重 都有啲後悔當初心軟比佢氹番 個陣放低得好快 依家先分開 自己都會好痛...

無錯 點都有條刺
大家都會凝住凝住 只能夠講話一開始你地都做錯咗
返轉頭好難

咁俾佢自己成長下啦已經遲咗，鬼叫佢帽人，依家走嚟玩過份緊張

咁你同女朋友最後點？

早啲訓啦 我尊重你決定 傻瓜

相認

唔會唔care 都會唔爽 但又會更加令我有決心分手...
我咁諗係咪好錯
好多時都要我去氹佢... 幾個月前就係我唔搵佢 佢唔搵我 幾日冇傾過計 直至我真係想走 都仲要嘈多我一獲先道歉

無謂搞到伯母

被感情拖著走

20頭

感情問題我一律建議分手.jpg

人緊係有高低起伏
大家之後點都無人知
雖然唔知你最後點
但提提你唔好揀大時大節講分手
唔係每過呢啲日子特別灰

一齊幾耐

2月14

㩒佢個頭落碌鳩到口爆佢，俾個下馬威佢睇

我一直諗緊有冇咩方式 係分開得舒服啲 佢唔會咁唔開心
我放心唔落 佢好小朋友 怕佢諗埋一邊

好撚賤呀

屌，最撚驚呢啲。好似情感勒索咁屌你老母分手就話自殺要生要死咁好撚驚

依個地步 再落去到最終都好似會分開咁
好似點補救點好 都好似唔耐咁

樓豬如果你講完分手佢真係同你嚟呢套包你煩過閪除非佢鍾意下一個，如果唔係

四分一個人生

係咪姐係你地一齊緊
之後佢帽咗你，你原諒左佢 同返佢一齊？
之後你為咗報復同激下佢 同第二個異性出街

....

代你條仔比首歌你聽

係

仆街點解我聽到笑撚咗，

我其實冇再想分手 只係佢掂到我底線 講左啲我接受唔到既野

佢諗埋一邊 又未至於咁
只係會好頹好頹 所有生活節奏亂曬龍 咩都亂黎

咁姐係唔會啦，咁唔驚啦雖然咁講好似好衰咁，不過分咗手關你撚事咩，幫佢諗埋結婚生仔咩過去就過去啦，兩邊都要大個喇

無啦 大家一擔擔 翻唔到轉頭

你要諗下佢點解要咁
老實講日日嬲都好辛苦下
你係咪做過啲令佢冇安全感既事？

你臭雞

你都唔適合同人拍拖，唔好再繼續害人啦

帽你一次你就有免死金牌
你就可以同異性單獨出街

你明知佢對呢樣野咁敏感
仲會講難聽說話比你聽
你都要照做

兩個人互相傷害係愛咩？

其實你最愛都係自己

你兩個一係攬住過世
唔好放番對方出黎個pool

一係樓豬接個接受你可以同異性出街既人
重新開始啦

一言驚醒 多謝你
我睇得佢帽太大 覺得自己做咩都冇錯咁
應該都要企番佢角度諗下

適當空間應要有

介唔介意講 帽左幾耐 同埋帽既程度
我知你都好受傷
但呢個唔係互相傷害既理由

3個月度啦 都係好似情侶咁架啦
原諒番之後都仲未斷聯
我一直針住依點 覺得自己都可以咁樣對番佢

其實如果佢傷得你咁深
你對佢仲有無信任？
佢deserve 一個重新開始既機會嗎？

兩個都on9,繼續一齊浪費時間

仲有信任
其實已經重新開始左
但總會有啲野 嘈交脾氣個啲會搞到變番以前

重新開始左但仲有條刺
心理上想佢難受番
但既然揀得重新開始
應該既往不咎

佢係衰
但你唔駛同佢一樣衰

你想報復定自己仲未玩夠

真係你自己先知

你有答案再同佢傾下你心入面既感受啦

如果有心行落去既 就要open up 咩都講
祝福